【未確定】懷疑有女義士發夢後被uber司機女女女

A字頭係咪姐係政府車

未fact check,你話畀雜種屌屎忽都得架啦！

真定假呀

你自己都識講未證實，就咪鬼post出黎啦

咪撚傳假消息啦

政府車係AM字頭

圖呢?

咪屈麥包

7月2號而家至爆
btw女仔坐義載小心啲
最好有男伴陪坐殿後

刁你老你老母家姐俾人屌

你老母俾人輪姦

你老母仲出㗎

共產黨伎倆

你未證實又POST 人樣出黎做乜...

今日有個p牌出過類似既post

唔係喎，我收到風係女義士強姦左個肥佬喎

不推文回覆

咪撚覆啦

白車

無啦啦有張咁清咁大頭既強姦犯相做証據
你收工啦

個女仔開咗post了，上面嘅人全部炒曬車

吔2019年仲有A字車？